# Volunteer Telegram Bot

## Сервисный аккаунт Google

Для того, чтобы синхронизировать базу данных в Google Spreadsheets и у бота – необходимо, чтобы у него был доступ.
Инструкция по тому, как зарегистрировать сервисный аккаунт Google и подключить его в проекте находится
[здесь](docs/google_service_account.md)

## Миграция

Для того, чтобы бот мог работать с таблицами в Google Spreadsheets – нужно подготовить таблицы – выполнить
миграцию; информацию о миграции находится [здесь](docs/migrations.md).


